一日內四人打科興疫苗後送院 39歲男感眩暈顫抖須留醫

疫苗接種計畫上周五展開，政府今晚（3 月 1 日）發稿公佈，今日有 4 人在接種科興疫苗後，分別出現眩暈、身體無力、血壓高、心悸等症徵，需要送院，其中一名 39 歲男子需留醫觀察。

政府過往每日都公佈接種數字，但就沒有交代送院個案，記者今日在記者會多次追問送院個案資料，食物及衞生局局長陳肇始及公務員事務局局長聶德權均未能回應，至晚上終首以新聞稿公佈今日的相關資料。較早前，曾有一名 72 歲男子心悸不適送院，仍然留院；沙田源禾路體育館疫苗接種中心亦曾有一名婆婆接種後不適。

natural selection

抵死

係咪佢哋打嗰隻同柒婆嗰隻唔同

用家使用方法有誤

見到有部分別有用心人仕想呃賠償

First 拔甩

幾時死？

原來就算愛我不過暫時 名次每隔兩日都改變位置

點解39歲可以打嘅

做謠，犯黨安法

60 歲或以上人士(陪同70歲或以上長者接種疫苗的人士可以獲得接種，最多兩人）
醫療服務場所工作人員及參與抗疫工作人員
安老院／殘疾人士院舍院友及員工
維持必要公共服務的人員
跨境運輸、口岸、港口工作人員

佢地咁樣係百廢心機。。。。。

副作用 就邊隻都有，但比率就真係多咗的

一定係因為佢地自己身體本身唔好啦

4隻黃屍扮野抹黑

佔中

真

唔好po出黎太揚 等繼續多d人打

又唔食早餐